有關上水及其他區域有暴徒攻擊市民事宜

由於警力不足，市民應盡量行使公民拘捕權，

及將其用鐵鏈鎖於公眾區域，

盡量展示其罪行，

市民請勿用雞蛋，屎水等掟向示眾暴徒，

以免產生惡臭

另外，請拍攝暴徒正面照，以供市民提防

市民自救，保護手足